翻過手作之店一年，你問我答

翻過手作之店一年，你問我答

靚女？

是咪男

有齊眼耳口鼻

無丁

衛生程度如何？係咪堅日本製造？

包唔包食(雪糕)

間鋪咁細，啲女會唔會成日胸頂背咁

一桶成本幾多

可唔可以奶妳塊西

呢間野專請囡囡？比例佔大多數

升職未？

衛生程度有時好有時差😂
不雪糕個不不用水喉水浸住係個兜到
有時忙嘅話四五個鐘都唔換一次
個水已經濁到到奶白色

其實佢有冇講過係日本製造
因為真係唔係
只係雀巢同阿波羅（維記公司出產

好似每日都有兩球
再加上平時無客會偷食

會呀
身貼身咁架
所以點會請男仔

我見到好似二百幾蚊
但一個細球都$10啦

不可以呀

啲客 男定女多

比例係10個女0個男
佢唔會請男仔
至少我做咁耐都唔請

我有問佢點解唔請
佢話曾經請過會返嚟撩女仔

辭咗職好耐

男女都有
一家大細都有

我唔覺得男多啲或女多啲

因住變肥婆

英文係咪hand job shop

邊間
利申:做過兩年

個一排係咁食真係肥咗好多

我都去過好幾間怕自爆唔講

Hand make

我走左2年

咩味最好味

我都走左兩年喎

個人喜歡朱古力或者石板街
我見最多人食係曲奇

其實榴槤同椰子都好好味

榴槤呢排好似唔見有 想試都無
椰子好好味

有冇咩建議俾客人

之前舊登咪有人話其實係APOLLO黎

下 乜真係有男咖
我以為公司既特色only

0男啊，on99

真係識？

我建議客人食自己鍾意嘅味道
因為全部成份都係脂肪
冇話邊個特別健康
但我見到椰子味椰汁成份多啲😂😂😂

我係話
我以為呢間公司一推出
就係主打唔請男呢個特色
跟住聽完樓主講 原係有請過
我夠知而家0男啦

係呀所以阿波羅嗰啲都係垃圾
仲要買貴手作咁多
其實都係維記

我上網睇到啲人話見過有男仔翻

但會唔會有機犯o左勞工法例o個o的性別歧視o既例?

個地公司有冇一個正式中文名?
就係試過叫"手作之店", 但就畀人話"中間有個字o架"
中間個日文符號要點樣譯做中文?

所以佢明面上會話歡迎男女應徵，但現實一定唔會請男，山崎麵包就係咁，0男員工

我都有問過啊
佢話佢地有比男仔填form
亦都冇講唔請
所以唔會

嗰個唔係之咩

原來係咁樣

手作X之店
中間個字唔知點譯

有無客會撩你/你d 同事？